\begin{exercise}
  Em $\reals^3$,
  o fecho convexo do conjunto formado pela esfera de raio $2$ centrada no ponto $(1,1,1)$
  com mais o ponto $(0,0,-3)$ é um sólido parecido com um ``sorevete''.
  Os pontos desse sólido formam o conjunto
  \begin{equation*}
    S
    =
    \setsuchthat{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXXXXXX}}}}
                {\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXXXXXX}}}}.
  \end{equation*}
\end{exercise}
